{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008850",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 상도동 호텔 팰리스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合には直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は該当提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができず、提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 予約された客室から約50台以上の駐車が可能で、電気自動車の充電スタンドもあります。 また、朝食を楽しむことができるスペースがあり、客室ごとにツインベッドがあります。 全客室にはパソコン、ヘアドライヤー、ヘアアイロンが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は該当提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は、提携店の事情により入室拒否となる場合があります。キャンセルや払い戻しはできず、提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "予約された客室から約50台以上の駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電スタンドはありますか？",
            "answer": "はい、駐車場には電気自動車の充電スタンドもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食を楽しむことができるスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備が揃っていますか？",
            "answer": "全客室にはパソコン、ヘアドライヤー、ヘアアイロンが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 360
    }
}